ng g c front/footer

remover del app module inicialmente

pasr el componente a page.modules

pasar del index component  al html del nuevo modulo

pasar el nombre de la etiquet del nuevo modulo.component.ts en el index conel nombre de la app 

